{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "꺽지매운탕"
    },
    "text": "コウライタテの辛味スープ\\n\n淡水に住むスズキ科魚類にはコウライケツギョ、コウライケツギョ、コウライケツギョなどの3種があり、このうちコウライケツギョは非常に香ばしい味で有名です。 肉食性のコウライケツギョは韓国固有の魚で、刺身として食べられる最も良い魚です。 特に、とてもきれいな水だけで育つので、ジストマ菌がいなくてきれいな方です。 コウライザはうろこがなく、皮のまま骨まで噛んで食べるため、香ばしくてコリコリしています。 きれいな殻を用意するためには、殻をきれいに洗わなければなりません。 その後、殻を3~4切れに切り、適量の水を入れて煮ます。 スープが沸いたら醤油とコチュジャンまたは唐辛子粉を混ぜて味を調えればいいです。 そして、コウライサー、ネギ、おろしにんにくを入れて煮ます。 最後にコウライケツギョの身が熟したらセリ、ゴマの葉、春菊などを入れればいいです。 このように作られた麹醤は香ばしくておいしく食べられます。 一度味わってみると、深い味わいと香り、そして食感に感心することができるでしょう。 コウライザは家で手軽に作って食べることができ、栄養も豊富です。 清潔で新鮮なアサリでおいしく健康的な食事を楽しみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "コウライケツギョは何科の魚ですか？",
            "answer": "スズキ科"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョは何種類ありますか？",
            "answer": "3種類あります。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョはどのような味がしますか？",
            "answer": "香ばしい味がします。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョは刺身として食べられますか？",
            "answer": "はい、刺身として食べられます。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョはどんな水で育ちますか？",
            "answer": "きれいな水で育ちます。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョの殻はどのように用意すればいいですか？",
            "answer": "殻をきれいに洗い、3~4切れに切ります。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョのスープの味付けには何を使いますか？",
            "answer": "醤油とコチュジャンまたは唐辛子粉を使います。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョのスープには何を入れますか？",
            "answer": "コウライサー、ネギ、おろしにんにくを入れます。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョのスープには最後に何を入れますか？",
            "answer": "セリ、ゴマの葉、春菊などを入れます。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョのスープはどんな味ですか？",
            "answer": "香ばしくておいしい味です。"
        },
        {
            "question": "コウライザは家で作ることができますか？",
            "answer": "はい、家で手軽に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "コウライザの栄養価は高いですか？",
            "answer": "はい、栄養価も豊富です。"
        },
        {
            "question": "コウライザを使ったおいしい食事の提案はありますか？",
            "answer": "清潔で新鮮なアサリを使ったおいしい健康的な食事を楽しんでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 356
    }
}